《看門狗》、《衝突世界》、《刺客信條4：黑旗》免費領！

早在11月初，育碧便派發了一波福利——PC版初代《看門狗》遊戲免費送，如今育碧Uplay福利再開，PC版《看門狗》、《衝突世界》又可以免費領取了。此外，《刺客信條4：黑旗》的領取也延長了時間。
《看門狗》領取地址>>

玩家只要從今晚10：00到12月23日晚6：00之間，註冊Uplay賬號，就可以免費獲得PC版本的《看門狗》。除此之外，《衝突世界》和《刺客信條4：黑旗》可領取的時間和《看門狗》相同，感興趣的玩家千萬不要錯過。

《衝突世界》領取地址>>

《刺客信條4：黑旗》領取地址>>

D鬼佬真係闊綽